親愛既Ex，你地放棄得好岩，我哩d廢物

我識d咩，除左飲酒，就係食煙，跟住再飲酒

大家有自己的路要走

你真的愛那麼深嗎?

兩年過後

她也不是你想像的她

冇野既，我淨係覺得輸得唔甘心，條氣唔順

點解

靚仔? 我唔差過佢。型? 我一定型過佢。成熟我一定成熟過佢，搵錢?我暫時應該多過佢，仲有好多。。。。

輸咗咪下一x law

我又唔會覺得自己廢

佢有佢選擇，我有我下一個

心態jer

到你下一個知道你為佢咁傷
好唔公平姐

好多人都係身邊既過客黎
唔可以陪到你最後
但都叫開心過就算啦
會有下一個等緊你既

你都岩既

多謝

你要咁比？

年青就是任性

細你少少姐

Timing不對也沒辦法

往前看

經歷讓你成長

我的wrinkle又多了

樓主我對你食既辣好有興趣
tg做個fd
得閒約埋飲杯野食個辣
tg:jasonwong22

去日本一個禮拜，返離希望你日日教煮送

冇tg...ig得唔得

要番工。。。最多一個禮拜兩日

京葱燒海參
蟹肉獅子頭

你太睇得起我。。。。

威靈頓牛排

會直線自爆

我冇焗爐

你姓咩